我建議醫護罷工當日正名為「武漢肺炎日」

一來提高大眾意識，二來可以鼓勵土共研發解藥

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮